[推比記者]遲啲政府記招有咩問題想記者問？

一齊集思廣益

係四處民居住所既地方發射tear gas 有無考慮過居民既身體健康?

係民居出催淚彈已經收得佢地皮
不過肯撚定佢地會推落啲人唔肯走呢個理由

係唔係已經兵變?

現時係香港政府管治香港，定係由香港警察管治香港？

香港政府仲有冇能力可以控制到失控嘅警員？
如果啲警員唔係失控，噉係咪特區政府指使佢地向老人院掟催淚彈？

如果反對通知書係尊重民意, 咁今日出黎嘅咁多人以至一路嘅5大訴求係咪就唔係民意?定係你已經唔當我地係巿民?所以每次遊行都放催淚彈橡膠子彈黎軀散我地想和平表達訴求嘅人?

點解沙田果次警察入左醫院就仆住去探望
元朗有大量市民受傷就連一個官員都冇去探望
係咪警察重要過普通市民

問責制係咪已經壽終正寢

問咩都好
叫班撚樣尊重少少
唔好次次一開頭就話上次講左之前講過
就係答唔撚到答得衰先要再問多次
如果都係答同一樣野就唔好話咩反省過

次次聽到都柒燥

問邊個落order係民居放TG
如果有狗一哥同埋加碼問上環天橋開槍單野

向民居施放催淚彈作用係咩？

由六月以黎警察無配帶委任證執行職務，係唔係合理合法？

圍村重要 d 定老人院重要d

請嚴格訂明釋放催淚彈指引，若施放催淚彈影響民居，危害市民安全，誰為此負責

前一日司長話封好哂路應付人流，點解係冇衝擊既情況下要出煙呢？

你點睇你啲 fans 幫你打氣

點睇員佐級協會譴責政府司司長張建宗

不反對通知書同反對通知書，警方都係出催淚彈，咁唔咁出通知書有乜分別

幾時正式宣佈香港軍政府成立

安老院tear gas捉唔捉到暴徒?
有冇評估到tear gas子彈對西鐵有咩影響?
鐵通牛屎佬企係黑警面前，點解冇查身份證同告藏有攻擊性武器?
點解白子暴徒唔出速龍，但和平市民就出?
警方話元朗遊行好危險，但點解係警察清場前都好和平? 係唔係警方冇能力評估?

點解每次開槍都瞄市民頭部

點解要向行緊街嘅市民推進？

記者問題:

圍村內再次出現大量攜有鐵通木棍的可疑白衣人

為何警方選擇單方面圍堵示威者並造成衡突?

(白衣人途中打氣)

該行為是否證明:
警方已確認多名攜有殺傷力武器的可疑白衣人身份為村民?
警方認為可疑白衣人對不足以對元朗治安造成影響?
警方選擇不執法或調查並守護白衣人身份?